咩都唔識想學混音/編曲...

如題
叫做識少少樂理同結他 完全自學
有無啲咩教材可以比我自學接觸吓？行書局都係見得一兩本書 我諗網上應該多啲嘢學

同問 我都想學 試下作曲混音呢d
有人答到就好 邊d係啱新手

youtube
大把鬼佬教點compose a song
又有得睇住佢點撳
youtube係自學最好既教科書